去泰國自駕遊 芭堤雅定華欣好?

想去曼谷+芭堤雅/華欣，如果想揸車舒服有靚景又有得玩下水咁 應該揀邊個地方好?

華欣聽講relax啲 芭堤雅就聽講多水上活動玩，邊個地方值得去多啲? 有冇巴打去過晒比啲意見

泰國唔洗自駕啊？
巴打好鐘意揸車？

係 好想試下自駕遊 但又想玩下水 睇下景咁